點解中國國歌咁多西方元素？

又用進行曲呢種西方歌曲體裁
又用西樂演奏
班愛國中國人仲唱（聽）得好開心唔覺得有問題

你諗下國歌用五聲音階就知唔撚得啦

咁會啱feel啲？

鞏金甌，承天幬，民物欣鳧藻，
喜同袍，清時幸遭。
真熙皞，帝國蒼穹保，
天高高，海滔滔。

D歌詞同馬賽曲參唔多

共產黨係點嚟你知唔知？共產黨開會係播國際歌你知唔知？
樓主你講呢啲徙氣啦,識歷史就唔會開啲咁on9嘅post